耳機壞一邊 點算好

頭先聽聽下歌突然細聲咗
之後先發覺佢右邊無咗聲
有冇得整

幾錢啊整

一般耳機整仲貴過買，換過隻啦

會唔會係隻耳壞左？

整壞埋另一邊，咪有足夠理由買新

你試下會唔會係個電腦既播放系統幫你set左一邊冇聲
你右鍵 右下角個喇叭logo再㩒播放裝置睇下啦
乜都整下可能唔洗買多個

好似係耳機 唔係耳筒
自膠